已知幾年內會移民 係咪應該等過到去先搵對象

認真po

我都咁諗 但最近遇到個我鐘意既男仔
覺得可以發展落去既佢
但係唔知佢接唔接受同我一齊走

但同佢相處我好自在可以做自己 唔想離開佢

就算而家問清楚咗佢肯同你一齊走
但幾年間可以有好多變數改變佢嘅諗法
應唔應該長痛不如短痛

其實我都係諗住自己走 但我好難遇到一個真係咁夾諗嘢差唔多咁啱傾嘅人 我諗我真係要考慮吓先....

就算有小朋友我都唔敢擺佢喺香港讀書 唉

外國咪仲難搵

除非你係係大城市or搵當地人
你八成都搵唔番香港人做對象

利申，移居左十年，單身

做咩一定要搵香港人做返對象?

幾年都仲可以，搵個都想移民/唔反對既1對象

講緊仲有幾個月就行既，又自問性格毒唔會溝到鬼妹（紅底支支移民不了）....

cultural shpck

另外男女都有唔同
東亞移民去西方國家，如果係女既過去先搵鬼佬對象機率唔會特別低（講緊唔洗靚，因為鬼佬審美觀本身就唔同）
東亞男移民單身走，如果唔係好social/好有吸引女性既特質，都預左單一世

唔好咁大中華
去得當地就搵當地人融入當地啦
成世都CHINA TOWN咩

返大陸揾

同文化開心好多

我覺得就係，如果你而家搵，除非你搵到一個會同你一齊走去同一個國家既啦。

如果而家拍幾年拖，咪即係浪費人地時間。

Same

不過唔到我選擇
留左係香港廿幾年都搵唔到
呢幾年內都唔覺得會搵到

1齊走唔得？

同問

似乎大部分人都覺得過咗去先搵會好啲

唔覺意難 但覺得係 係咪真係要等咁耐先搵對象就算香港有都唔開始

香港咁多人想走 搵完再一齊黎都易過係外國搵

外國你係新移民要挨 憑咩要人跟你挨

我諗呢樣野好睇你本身個人咩條件

岩 所以d人唔好以為去外國環境會好左

你係窮撚去到邊都係窮撚